仆街咪係地鐵上翹腳啦

屌你， 翹住腳化妝， 化完都咁豬。踢到人又當冇事發生，臭西。

btw, 如果係heidi可以踢我邊度都得

短裙黑絲可以豁免

短裙黑絲既欣兒

冇圖都唔知你講乜

廢事污染巴打眼球